[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (6224)

22

2:2

橫BIN !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 2-2

Slow到

追和左啦 點撚樣呀

你老母狗鑽又卡9完

quick

我b!!! B

邊撚個啊

春代入未

上盤b裸跑未

三神比人和左？

垃圾馬會12.5買唔到 13.5又針

手機開是咁的

走盤開心

一世球迷

貓叫唔爭氣

橫濱收番條屍好彩

cup埋得唔得

有預感現代贏唔到

半大號開船

裸跑未

和氣生財

現代快入

同路

屌你老母 炸????????

炸

開心 收番5千

去街市買餸 加餸了今晚

對垃圾隊都贏唔到執柒佢啦

睇呢到仲好睇過場波

賓周炸

炸乜撚野屌你老母

屌

無柒頭輕鬆

應該贏緊
件伊比加林勁到傻

輸番5000

買咗3次都買唔到

今日真係西黑 諗住買前鋒或廢車 點知買左廢車

On9
睇緊畫線果陣斷直播

屌你老母買心跳就比人絕殺
買橫BIN絕殺就炸

炸左 完場

勝利黃金金字塔
讚好贏大錢

炸你老母咩 炸 炸 炸 垃圾球證 死左佢啦 你老母

佢一轉2倍即快手買

走盤無贏輸都要開心 買左橫濱真係慘

屌 唔洗裸跑

炸左啦 點撚樣啊

今晚要贏至少$6000

好難講 莊家都要搵食

唔洗多謝

閪都黑埋

狗鑽9C完
88

好撚暈

發覺原來Bu啲柒頭好撚臭串 浸中真係浸中要人管住先得

春代快手入

炸得好爽

三神好波

唉錫返

原來炸撚埋 真係全職職乞算

炸乜9
屌你老母
買對家又唔見咁多炸
買親就炸

咁多人要現代

澳職似半細

魚半0全4ok?

冇追post 做乜成炸人ger 我偶像達哥

現代唔係好撚勁架咩 仲唔入返幾球

same

我又做算

日本拜仁都唔買就抵啦
（我都無買 買撚咗閪花）

澳假最後幾c完

13

12

12。

+1

9角大又要走

人妻cashed

好唔開心

13 知你暗飛勁中50000

1c 你又中

下注買乜 跟你對家

一買就針，同我一樣

無得和！

我講既！

現代未盤半一？ 好撚鬼

WiFi load得慢 1買等咗10幾秒

炸炸炸 炸你老母閪咩

咪撚嘈啦

我話最多和 冇話一定和都唔知你做乜鳩

架仔var直播冇份睇？

我和興呀！

現代入得波未

陰公

唔關事，狗會專登封住

唔對路就話賠率已變

炸你老母
盤都唔俾我走
Jump

炒
炒完西花
炒悉尼

鯨魚大波可以嗎

係啊

墨城一棍 3 格角

今朝3場波開和和
3場唔同劇本

屌你老母 有料你放番VAR岀嚟
又唔夠膽放

有錢食蝦 食大白鱔了

？

等札幌輸啦傻閪

現代半大101 500

柏雷下半好同我456屌你老母

墨爾本城

睇嚟慢咗少少 快幾秒先買到

場場都入波
係買正西鯨0:0

我

lm

墨城大炒格

信念會大波

係

澳洲鏝城算

墨勝比人456客其他準備

我撐你

求追數水

好勁

Lm

1.

柏雷主勝

派

今晚贏多兩場 先考慮派
目標 6000

勝利回到咁

墨城15號倒戈，認得佢

輸撚死你

針曬 準備jump 聽日報紙見

澳職半大上船

蔚山入得球未 好悶

中 派300

k

派就派啦 talk shit 考慮考慮你老母

我都係咁話 唔撚洗你派啦咁 祝你輸到仆街

1

又乞

反底之旅

三神
閪魚
墨勝！

我 LM一下

我考慮下屌唔屌你老母呀

考慮考慮 考佢老母咩

FC光州 0-1 蔚山現代

祝中
+我 留個名先

花蛇

最撚憎呢啲人 見到好撚柒燥

蔚山終於

到

事後唔派咁樣搵藉口

月頭又多人翻

0 1 現代

仁川都贏

屌你老豆

打比喎 半大啦

有預感鳩代同靈車一樣

屌你現代 咁耐先入 起碼入多幾球先

留名睇墨勝驗腦區

出左糧多人爭住送錢俾馬會

正常 出糧送錢俾馬會

墨半大

柏雷 買左9.5b 係咪可以取消關注？

仁川半和針

半和2.5 skip算

咁你貼出黎做咩 祝輸死

鯨魚大波24

半客gel

戇鳩 個幾個100蚊 係啲傻屌先會爭住含

新事後方式 先貼張事後出黎 然後話之後再贏就會派

澳假鏝城冇人講？

尋晚針鳩哂點算

祝你身體健康

死晒

屌你老母 到6000 又話到12k 先派 12k又話要24k
唔好撚派啦 白卡仔

點算 光州又含

醒目立即派翻100 200 可以上翻神檯 教埋你

要左半大

澳假咁易汁錢..

你唔係執緊咩今朝話

半大定細呢

墨城 秒1c

1C !

名古屋7c

澳鏝！！！

No bullshit let’s go

柏雷下入
jj 屌地 屌熔岩 屌水泥

客其他

11111c

不好2c

屌 鯨魚冇波入

不好3c

我準備做職乞榜3哥

而且佢係話 考慮 派
到時贏夠照樣可以大條道理話無話一定派

半大咗先

尋晚俾04嗰場搞到得番1.5k 今朝上番3.5k

邊個1哥

買左100半大當睇波

藍大

邊個一二位

希望聾仁比下機會我地細嘅

澳假鏝城fg算唔算送錢

藍1 u2

咁都叫針鳩哂?

我以道報怨既 祝佢哋身體健康啦

你認第二冇人敢認第一

都知係佢

咁睇得起我

me last

心水Ching

話左跟幫主你搵食

2C

222222

$100都買唔到我既祝福

鏝城刷乜角

職乞新人王長井過氣

係咪有5會

2222222222222222222222222

咁都唔入

1.4收息算

並沒有

2232

太陽神 入波未呀。

我祝你輸全家

3c而後行啊

快啲2-1啦 太陽神

屌你老母

祝你合家平安

4無全c了

澳知假鏝城打假波 收工

12.5b有冇得諗

5馬分c

突然6c

上！！

閪魚入未

4分鐘2c
90分鐘幾多c？

3C

維多C

2c

33333

無機會入角喎

8分鐘3c

好快會有c 一c不久了

墨勝禁屌

達叔去左邊？ 問爸媽拎錢賭？

半大呢屌佢老母

輸

5好刷c

好撚棍四墨城細波

八鯨

最後一注集氣墨墨半大！

等緊魚0.75大

俾我燈死咗

3333333333333333333333

墨坊2.5/3細幾吸引

慢左小小

444444444

屌那星 買中場0-0

墨城

4

4c5經

10分鐘已經4C

444444444444

刷C狂魔

柏雷

澳假角球大不是夢

唔洗改錯字啦 反正都無人理你

又想 20c?

澳職傻撚左
明明呢d冇角隊都爆角
易賭到

即場盤讓一 墨城

唔信又開三格

無限角易到

唔會再買鯨魚

10分鐘4c 叫人點買即場

墨城主勝

又半細

乜撚野姦殺多 00呀屌你

無限角大

買14.5b好唔好

依家角都有通知既咩?

買細好

達狗出水未

3.5b

名古屋8c 8.5B -1

靜雞雞又買角細啦佢

12m

針到

客12

Penalty

墨城12M!!!!!!

勝利

Var

墨城全格

墨爾本再次失敗

客其他！

係唔係OFFSIDE先

睇落似越位在先

照舊
魚 89分前
2球 10 1

Ok

MISS 仆街

準備收錢

好

Missed

球證轟左細波？

12碼都炸

g

咩話 咁快4c

Missed!

中

麥卡倫

但係12碼炒

哈哈，越位12碼，唔入。ball don’t lie。

散超同澳假既鏝城都愛打假？

柏雷Goal

靚射！ 藍天射球

乜撚野墨城比馬

半大24

咁要勝利fg

柏雷 姦殺多 下入
jj 屌地 屌熔岩 屌水泥

屌 識唔識射12

西鯨主場都被人打到咁

Goal?

劃線無越位。

乜撚野澳洲鏝城

麥卡倫回流唔係無原因

半大又死 公道到 屌你老母麥鳩倫

好靚射得

北海道入波未呀

唉 殺死了半大

大波一嘢打返落去

姦殺多快入

半大己死

勝利有運 快手入

角大賠率漸漸上升。

西鯨果場奇蹟3球啦

80先岩 唔洗再留
計上面

12碼真係咁難射咩

達叔係唔係到 no goal有冇得部署

閪魚入未

想點架

就唔信閪魚0:0咁閪

弱智

我屌 冇左2.5/3 大細盤既

超級屌打無入波 傻屌黎

隻閪鯨入波未呀

閪魚唔入就對家啦 快喇仆街

比馬墨城快手

唔識痴落嚟再打？

5C

墨城 5c

好多機會，無人識把握

No goal 8.75賠

55555555

咩話 大邱輸撚埋

5555555555555555555555555555

停角未

比馬比馬屌

為角大而生的球隊

墨城射咪勁

屌你 3點 3場日本波咁都比我揀中一場冇波入

西鯨北海道屌曬你地老母

球球用撚盡力

你群親都係達達 杜甫佢地咁搞笑嘅

m

ok

11111

佢no goal大師

澳假3.5大@4

LM

杜撚係咪咸緊
唔見人

咁癲。

有閒錢 2.5s

山口追和plz

應該會退出一日

冇

終於cashed
西鯨8.5b
係要買返單頭大角先贏

醫神復出 $10含淚跟算

客隊已經極限
係時候到主隊發揮

開細啦墨城

名古屋 8.5B 10K收錢

仲有一口 蔚山

終於中番口2.5s閪鯨

姦殺多閪...
上2場5,6球

e場開00

入球？

墨勝咁廢都入唔到?

佢蔚山現代贏緊 等睇反cup

1.73照殺 贏就得

比馬入未

大波格0:0？

即場角球可以點樣部署？

12ma唔入........

買幾舊勝利fg 射落海算

比馬墨城上

上場澳職咁撚激先13角
馬會開13.5 14.5 細
同送錢無分別

All in 角大 角球無限大

閪鯨個場有波入未

佢出左咩

守住0-0 下半場先買算

魚大波是夢嗎

入波未呀狗魚

閪魚入啦 求下你

我求1咋

屌你呀 俾住一球嚟叫下先啦

角球可以點部署

巴打條j都幾勁
咁耐都未爛

大波黨呢？？

你撚有j咩

向到...上緊IFC

比馬快手

金剛不壞之j

墨城fg 1.39
開硬？

柏雷比馬 比多3c

半大巴打已經排定隊

勝利都無控球。慘慘🐷。

準備去鋸扒

墨勝

乜撚嘢話？miss 12m

角球點部署

3.5-4 快

開硬不過要撚半大先

墨城又下半場先入兩球收工

針左三場了今場最後一注，應該排定了

岩岩放監？

角大

閪鯨 1:0

臭魚GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!

屌你老母臭閪 澳假完全唔識入波

魚Goal

屌你老母呀 北海道 last黎輸

魚魚魚魚魚！

屌你老母 北海道

比馬和啦

1-0

比馬封咩

閪鯨

買唔切o既閪鯨就埋
買得切o既 橫bin 就絕殺比人炸

西魚！

日假清泉始終公道

魚蝦蟹 開魚呀

我鯨突然正氣

係咪咁多人買鯨呀 屌

澳假3.5 24

有啲易賭

三神
閪魚

6C

墨城 66666

我鯨gel！

澳職鏝1:0

666666

墨城goal半大-1

半大快

假希望

3.5-3

墨城咁撚勁

墨城！！！！

咁都有詩。仲入埋。

屌你老母臭閪真係 啲仆街隊特別中意last 80min黎輸

蔚山角大gel

GOALLLL!

鏝城goal

好彩輸完橫bin收手唔賭墨勝
等今晚德乙仔算

半大黨仲有機會

墨城始終公道

比馬幫幫手做埋

山口 奇蹟追和得唔得

鏝城1.5fg真係送冇買到

咁撚勁曼城

3.5b -3

3.5大24

1.5/2b仲有冇希望

半場比多球啦 澳假

札幌jump

大波黨齊叫！！

北海道追未

蔚山-3c
大邱-5c

召喚連c雅

相馬勇紀 勁到

留意到你連針

比馬絕殺上

比馬上

安安 大家贏錢嗎？

準備贏

幫幫手嗌比馬

1-1 好無呀 北海道

準備我了

麥膠倫

上！

CLS
魚三格角大

準備留馬會ac

復出即贏 我了

墨城易到

墨城勁撚到

墨城門前都頂唔入

@全針

留馬會ac

佢係連針仔

北海道主場先勁
8鯨係今季唯一一支可以抗衡川崎既進攻

閪魚頂撚實

墨城真係 順起上黎好勁

再買日本波仆街死

Sick ball

假希望啦邊有咁多半大

墨城點輸

100蚊半大都食9我炒咩12m

唉比馬入左嗌我

西鯨得一粒

墨勝又失敗

我鯨頂實

墨勝D傻鳩隊
上場咁都比西部絕殺

墨城勁乜咪仲係半細

cls 13c

追和啦 屌你老母北狗

批准

屌你老豆 光州下盤細波揀錯

角大易能到

正傻屌黎 屌打可以輸波 無撚腦

轟咗8.5咋

墨城2:0

屌 即場冇角了

好波！

北海道下場啦

今場無得和！ 我話既

已入角細

鯨

屌你老母呀 絕殺1-1 做埋

比馬追和嘅話同下盤b一齊裸跑

咩中位

邊有咁多絕殺

求入墨城入多球

鯨無得輸 防守力日職第一攻力就川崎

下

99.5s

做唔到比你

公道既

即場入 12.5s 13.5s炸
初盤冇留意

姦殺多屌你老母

墨1:1

呢場今日第一場針

條柒頭又要爭人幾多卡數

澳假唔刷C。

服撚左你 垃圾北海道

比馬入未屌

山口狗屌你老母買你大開細 買你細開大 full team屌你老母

未block 佢？

冰c

現代比多球啦

佢買咩

勝利0射門
乜料

半大未 墨城快入多球

墨假半大24

買左罐Sapporo 啤酒姐

魚贏波 公道啦

我買下盤又唔見絕殺 ?

唔夠膽買多格啦
呢兩隊怕神9

無所謂啦 嗌下波姐

收錢 正魚

蔚山-2c
大邱-5c

召喚連c雅

重心
蔚山現代盤
穩陣
唔中既我永久退出波台

北海道 屌你老母

估半7

贏個晚餐

休息下啦屌

Ono澳職 13.5b 慘死

西鯨

On9 澳職 我屌你地老母

即場大波有無支持

杜狗燈到得半格

唉屌比馬

半大慘死

呢場之後將會連中

屌澳假又冰

墨城快啦屌

買墨城首球既人jump左未

和撚左就好笑

Bet365 無撚左文字直播
點算？

半6 一定要補11.5

應該唔會 02完

Lvb no bull shit lets go

上網搵link la

On9 下半場點刷到8角 勝利唔撚攻

北海道慘死

現代可唔可以俾多球 唔貪一球就夠

比馬救我

屌你個死黑閪

半格都好

垃圾 又殺半大

淫川你刷下角啦

仲剩幾多

下半場繼續刷C

墨城係咪開始妹？

唔係好撚串架咩

話左呢兩隊西波黎

有時都唔L明, 踢得唔好, 難得落到底又唔出又唔搏角, 有時d波係要搏一搏架喇, 已經夠廢, 又唔出, 想點, 睇到好L嬲

蔚山-1c
大邱-5c

召喚連c雅

算啦 做人留有餘地 祝佢身體健康咪算

3.5b 仲有無得叫下
但睇上半場 波都難入

係啊 屌喇星 入一球就妹 一陣輸撚埋 屌佢老味

佢串我先 我不嬲都好好人

你全部要哂三格？

又話借錢比人 到你問人借未

咁夠膽串你

買完先知對咗

輸到傻左？你自己無買？

3.5-3點叫

諗住贏餐老麥

現代俾多球 快

針

方力申?

邊個咁重手打落3.5b

屌 原來係你

墨城盤又收得錢

半場得6C
有咩部署...

唔係 方力申係跟住先比人串

又係你條廢9

Ifc見

Sor..重手左

博下勝利win算
還掂針左成日...

再嘈就來含撚

咪癲

係鍾意屌你

可能連入6粒呢

吊 起身miss曬日職

角細仲有1.85 走到好走

我哋德乙勁中

Ching下次我受你啦，做咩益狗會

荷甲又差球

又得番1k

miss埋上盤b裸跑

今晚再黎囉

蔚山-1c
大邱-4c

召喚連c雅

半7全7 頂住

賭博賭博，最緊要搏

即刻有c

廢鐵 阿妓go

杜狗 中蔚山？

墨城全場3球

11.5b 睇波算

講真 墨城盤點都唔會輸 最多得一半

All in 14.5b

最後10蚊

唔跟嗰陣就中 跟就針

原來係你燈撚住晒

現代比人入啦

我運回來了，將會連中

但會唔會會太博
btw 希望巴打中

頂住

即場2.5B 送嘅

你唔好咁啦

推佢落火坑就啱啦

找左數？

我等上返中水就買5000

2.5無難度

派錢 5 1 200
快 真派

好有恆心

大邱-1c 快

收咗工咪嗌下囉

光洲入一球就得

淫川
大邱-4c

召喚連c雅

你係咪抽？唔抽讓第2個

無入球4.9

淫川
大邱-4c

召喚連c雅
比2隻都好啊

我緊係唔能抽啦
兩舊水我有

依場1c都唔俾

屌 差小小0:2

半7全8

光洲

馬拉松死剩幾多手足

重注左墨城

淫川
大邱-4c

召喚連c雅
半7全12好嗎

現代俾多球我

想問可以點補

頂到尾

又燈

放棄

又預感

客ng

仆街墨城456未

現代立即入波

幫手頂

頭盤已經屍橫遍野，但其實今晚先係真正開始

5分鐘後截

3.5 24

已經頂唔到今日山

墨勝0:2

1:1 仲抽唔抽架

無得補

立即冰C冰入球

唔洗補 等收錢

墨城比個8c我
一世球迷

咁多1k

抽 我都無買，心情靚想派

原來是你⋯

-10

現代絕殺快

完場

成隊勝利只係踢羅比古斯

墨城大波24

0:2！

0-2

勝利廢到

墨城20

易撚到

想補3.5細算

隻易癲能到

大波角大又比勝利撚

2.5B

個龍門都屎屎地 咁樣比人通大細

比多兩粒

跟

12.5c大有無機

3.5大 啪啪啪

仁川刷乜

墨城gel

中你留支付寶7-11 增值code

廢龍

秒0-3

支付寶

上次唔係gmail架咩

第一次見杜狗用抽獎網

支那寶不了

5/10 有待進步 可增加 「！」來提升報假可信度

Gmail 撚人 支付寶真派

email係send馬會acc 宜家唔洗了 直接留

墨城！！

0:3！

差一甩啊

0-3！

3.5-1終於

CLS 唔一早入

兩分波

齊上齊上

係咪可以準備留名

屌你個西而家先入

個龍真係廢唔係扮

原來係你

即有

澳洲鏝城

球迷出埋黎

2.5B 秒cashed
上邊差卡數條友有無跟？

買咗下盤可以點部署

睇韓職踢波悶到。淨係識跑同解圍

1730 唔應再抽

人哋幫你贏錢仲jer

入錢..

頭先買客其他個位

齊贏

終於有一注

希望大家一齊中

又針

可以睇佢哋妹波了

墨城咁樣撚半大手足

無跟

蔚山搞掂 有錢玩今晚

祝中

睇黎投先客其他位把打有機中

456啦吊

試下90分鐘0射門

祝羊

啱啱先睇到

賺30蚊 準備加大

賭得咁辛苦派200比你

So sad 10分鐘收2.5B

Ok 留馬會ac

墨勝果種廢....

補唔補無柒頭好

麥城下一隊入球派錢

支付寶 真派

有無下場

食角？

jer你食m記算

一買就爆

澳幔狂攻

好人好姐買咩細

驚3.5開唔到 補咗4/4.5細

去7仔買張steam卡比我好過

不 派$

我得重出江湖

今日pcs 點睇 得蛇

買咗$10主其他

我上半叫到而家大波黨冇人叫

屌 咁撚樣冇半大

角大玩撚完

psg la

客咁都頂唔入

主隊比人打爆
呢20分鐘仲有球

3.5/4b ok?

NG算

每場賠率1.0幾 買jerjer

真

買定4:0 5:0

456未

11.5仲有1.9

廢鐵上盤

11.5B 震到..

未睇 打緊機

每次睇果場波都開細 頭先上半睇左陣入一粒走左 宜家開返黎睇先

插水

跟你算

讓殺咩中位

Gun

墨勝 0射

開定驗腦區..

有冇江原下盤同路

payme?

角大震到

想John

買定4:0

面交ok?

-8.5

墨城正氣到

Lyb0-9

可以買No goal

好掛住達仔

咁早買 唔跟

最後1k買12.5b 集氣！

你唔係睇好bOOM咩

澳假刷下角pls

懷疑針咗

NG 客 繼續追

加油

你唔係贏番一雞咩

999999

有冇救命水？
10k輸剩200

輸9左兩場 琴日 打psg冇計啦

驚你輸 主隊開咗禁屌

cashout左5k

廢鐵客@2.02點睇

咁算了

支那寶

做得好 識cashout

有冇人買廢鐵

想食幾多個c呀屌你？

客勝

墨城領先3球 呢場似角細多啦

快比多球啦

之後針淨1k

有咩咁做得好

唔cashout 好大機會又係俾番狗會

9999999

唔通贏完仲擺戶口？

冇補咩

99999999999999999999999999

正常人都要cash out la I mean

有冇江原同路

韓職幾時派得俾人

味必

No goal @2.35

夜晚

買少少11.5B支持下先

買乜

總之英超開波前俾到我就得

試水溫 墨城no goal

復出第一注 10蚊唔補啦

跟你韓職算

你呢次輸 廢鐵贏就得

冰C

10蚊是但啦

豬

齊贏刷爆佢！

快刷角！

墨城 12.5s 1.25收下息

唔想復出注輸

買Eason對家試下

刷角呀!!!

習大要左鐵？

冰！

投降喇 唔賭喇

似唔攻

仲有20分鐘 5分鐘1隻唔過分啊

又jer

習大全都要

個個豹頭黎

Ok 復出失敗 戒賭

11.5b gel

要呀 江原上場紅 一定唔買佢

0:4！

同路了

江原好撚廢啵

加大了

0:4！！！

0:4

0-4

果然大波格我愛澳博

左腳勁到

下隊

差兩球！！同我0::6！

0:4....

我個No goal 再追

好波 mg呢注輸了 廢鐵要贏了

屌,無買大波買左大角
針撚死 救命

撚半大

面子球都唔比

都話唔可以咁快no goal la

刷角啊求下你

鏝城ng收錢算

客其他個位呢

都